[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1974)

1

朗隊...

朗尼

Despacito

無比分？

1001呢

比書包燈死

豬豬

話左魯尼會射失

祝大家好運

孭重飛

英撚真係信唔過

客晉高水派錢!

月巴邊識射12M架

客miss

gay完都miss

1人save1下

各炒一

屌 sor9 無諗過中1001 去左睇12m

12碼大法可能要靠之前買落客晉

垃圾薩迪斯 銀河廢到黎哥倫布

咁遲先開

2:2

書包點名燈死肥郎

求原諒 sor9

個個都話有朗尼 一定會入 笑死

收皮

1-2 12碼

屌你

又miss

期望越大失望大

又救到

又失

2:3

2-3

無啦
DC又唔入

DC已死

好睇過戲

玩撚完

DC d前鋒射12碼反而咁垃圾

Dc垃圾

嚇死

客cashed

missed

皇家鹽湖城 第一隊入球 10.5/11.5 角大

平時進攻之泉 朗尼 哥斯達都射失

美職啲人太廢 一定係
左腳射右邊 右腳射左邊

又客晉

客失

客都miss 2-2

gay完又miss

屌你老味書包

DC

朗尼朋友隊再見

比人lead 住一粒

飛機

dllm dc再miss

Dc再miss

屌你中柱

On9
5個射有3個唔入

唔入仲多過入 到底係龍勁定人廢

ok 最後一球飛機埋

DC個種柒

cashed

De leon

係咪on9
俾唒機會都miss

Dc無可能win 到了

垃圾

輸俾包爺了

輕鬆

個後衛

屌你十二碼飛機假撚到

柒到

可愛女球迷喊死

？？？

龍都唔中點玩呀

痴撚線

LA可以開波了
等哩場加時同埋12M

書包再入廠未呀
咪害人啦

屌你射到咁樣樣 屌你老母

LA強陣 但西波

主隊個10號死全家啦

主射失4個12m勁到

咁都可以飛機

超超超重心
連登仔死未

藍天射球

搵人買起佢啦，出水都算，gel佢老母西咩

劇本精彩到

信念

12碼真係好難射

十二碼好難射？

好睇

書包好波

屌你老母 肥尼你射撚左去邊呀

我射都好過佢

痴尻線 呢兩日啲波痴尻線

飛機真係痴線..

客100% 求原諒

究竟點樣先可以燈到月巴唔入

擺明唔俾晉級

一早係加時輸埋佢啦 12M咁撚廢

咁9號呢

書包係非一般燈

唔撚開Po

仆街啦 LA果場 個球證

La等即埸買w 未必贏到2球..

收晒錢

哥倫布個龍上身 再加dc啲友仔飛機

個個買客即係主100%？

La 3/3.5b 一野轟落去all in 算 dllm

Mark Geiger 幾好架喎，WC佢都有份吹

Bgor反手終於唔work

書包同你同路

呆左

一陣會有1/1.5b買...

勿all in

書包買上盤輸咗9成

比書包激到嘔血

兩隊GK都係美國國家隊成員黎

買左2K主晉
呆左宜家

買唔買半大？

sor9 無睇原來1001 去左睇12m 返黎預左俾你地屌鑊金，起碼1001留左個客100% 無下次ok?

今晚大把波 唔好太快沈

我2.4

倒針

派？

應該唔會啦，啱啱兩場都半大

LA一係冇C, 一係連4-5C
即場識買了

書包

書包11點出乜?

fcla

sick買了

鹽城湖下盤

依場-1和

3.35 客fg

皇家鹽湖城 第一球 10.5/11.5 角大

好crazy書包

宇宙重心 主隊

又有真飛黨
Sick買了

gun allin

gun

書包燈上盤燈得好準

我以為係條油頭佬做主裁 好彩姐
條撚樣成日做墨西哥波 鳩吹

真飛有乜問題？ 係d人真飛gel姐

無問題

高蛇gun

好彩追到防衛者6.5
7.5 8.5炒晒

Ching sick ball

竟然冇人要半大？

呢度d人傻閪黎唔洗理

買好大 ？

事前飛都唔識 新黎？

角大？

...

跟4000

美斯巴

十年經驗哥咪好似你咁出事囉

小注好了

美巴
我買左對家呀

屈機 美斯

原來是on9咁唔洗理了

華盛頓 哥倫布 邊隊晉級？

好耐冇見

朗尼都係

狗唔搭八出嚟柒

哥倫布

記唔記得我呀美巴
我係不gay呀

撚你都費事

記得呀

嚇死 見佢未派錢以為炒左

呢位ching猛料

記得你 凌晨冇車番屋企

其實FG點睇

角大已死

送馬會見面禮？

美斯 好耐無見

依加好小玩了

好少

勸手足唔好買半大

之前好多人追擊美斯

角

唔係1c咩

青年係咪晉左，未派表示擔心

Demo仔終於番黎

吹左goal kick

live無開過喎

yes

客隊點.

屌半大又要針了

psg -2盤趁早買

唔算完全被撳屌 宜家兩邊好似妹妹下

半和cashed

客fg

依場應該下半場先埋牙

睇來又中左半大既伏

咁就仆街了
屌左半大

手持10.5s 買唔買8.5

洛杉磯禁屌

我不是大蛇，9up下姐 祝巴打你中

角球呢 希望呢

整一粒定定驚先

客幫你無問題

半和 頂住

有呀 1C

入波未 大波針

危啲，美職買細

屌你又黎

寧願唔買

no goal

2C

全大陪你一齊針

美職似小朋友齊踢波咁，執波多過比賽

9.5 10.5

又出嚟玩demo

0:1

買左8.5 1.93 10.5s 1.77
而家鳩坐求佢9-10c 完

goallllll

朝早開左兩場半大啦，仲開咩

真係客goal🤪

美巴 im

客fg goallllllllllll

中

美巴

GOALLLLLL 咸城

GOALLLLL

高巴美巴

Ggggoooaaalllll

出事啦

準備買反cup

希望幫到大家

多謝殺巴高蛇

羅湖

一齊買反cup

易撚到

高美殺巴

羅湖城goallll
快手比多球

主晉1.57

屌

多謝

咁快gel

屌
買左先見到美巴張圖

開3:1就OK

3C

大佬呀一球咋

3:1佢啦屌

又係未來人美斯巴

0:1完場直覺話我知

我愛你

反手啦

花式GEL頭

等bin

美巴下注買咩

客fg
客主

屌你10.5s 好彩補左8.5b

cls 連jump6注

入半注主w先

繼續入 大波波

中8.5B都蝕水

本身都係博冷 點知見到你出 即有信心

趕快半大

我5k jump到1k
依家果1k仲要買埋上盤

FG收錢了傻閪~~~~~~買左幾多主隊??

AGGER

買咗主主

殺巴仲有無

香討post依張飛係咪你？ 定俾人偷圖？

唔好咁灰啦手足

留黎拜山掃你含家好過啦

半客cashed

朝早傻閪特別多

同岩岩個場一樣劇本？
客晉

反cup嘅味道？

我願意用0.07/0.23水搏佢開9-10c食兩邊

等下水位買反cup

狗會封盤

其中 3注

FC 達拉斯 90分鐘爆ng
切爾達 89分鐘爆ng
DC united 116分鐘爆ng

想g 100k 有幾多個0

我又無買 嬲咩姐

only哥 我都想買ben跑
有冇心水

屌 想買11.5b
比輸包買左先

你好彩唔係你買先咋

手持9.5 10.5B 想追埋11.5B但見輸包買即收手

即刻買11.5S先

真係怕左買no goal

咁買10.5b

5c

馬會唔敢派fg

DC LA

On9規矩唔識衝出黎柒

11.5B
書包。。。。

話左真飛黨啦 唔信仲要走個95搭8嘅人出嚟7

-6c

而家見到DC 就好撚憎

半客頂埋

黑色衫果對jump晒

有角快追 好過買反cup

屌係屌事後 唔係屌事前呀傻閪

美斯巴夠真飛啦

入咗12.5s 頂住

LA 轟佢啦

你憎既係要朗尼 第一輪就射失
士氣影響幾大

11先

1:1

11

1 1

危啲

真飛有乜問題

半大

Cup佢

半大cashed

真係半大

半大收錢

咁快追和

事前真飛又踩親你邊條尾阿

殺巴勁到

衝出黎柒咪呢d

依家波po事前真飛都比人屌，乜撚野事
仲要話我95搭8，我上波po個時都未見過你

NBA，秒收

屌其實主穩，唔撚係個後衛派膠

var

事前真飛都唔俾....

包爺又贏

追多粒啦 要主主

佢話緊我

聽講貼真飛會燈
真係人唔笑狗都吠

個位唔係你就唔好坐

NBA?

事前真飛都好屌

成班賭到傻左

足球就係不停入球先有意思

你講乜鳩

真係弱智先仲上波post

1:1？

傻鳩黎大家可以唔洗理

炸左？

我地都係弱智

game suspended for 5 mins

0:1嗰陣反cup幾多倍？

2.16

俾盡2.3

發生咩事

9-10c 完please

波post而家個種低劣真係非筆墨所能形容

on9 LA球迷放煙又剩

有冇人知場波咩事

巧耐矛見

Suspend 喎入咗啦

主隊球迷係咁扔野 扔落客隊龍門口，痴線

Fake鬼

有跟你青爐！

NBA咩暫停

你老母 笑9我？

有冇現場報道，主goal 有冇效？

真11

主隊反了反了

屌，未買cup

跟親都贏 想笑都無得笑

有

傾完劇本

呢D先係主場 個個坐定定睇波點叫主場聯

1.55 主晉 gel

諗住等多陣落多半注tim

冇錢賭了 琴日朝早輸清光

點解game suspended 但角球水位自己會郁，唔係補返時架咩

開了

人哋覺得機率有變咪郁

買咗下盤 返工俾老細煩撚住 補唔到2倍主win

我都係 無事既

2倍補黎做乜

冇錢賭系列10.5s

搏食哂2注

得2倍補唔補都罷啦

刷角好嗎

咁開硬主win了

你都會冇錢賭？

輸包個11.5b...

9-10c完please

主半場cup未

嗰5分鐘傾好唔刷角住？

6CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

捱緊公仔麵 個個都好似fs咁有錢？

采過你

左邊比LA 放題

見你成日重注贏

屌你老母死肥佬咁樣打出去

搵唔到啱水位入手 唔玩角了

殺他死神小朋友出黎講幾句

輸nba 輸到傻

Cup la diu

單邊6C

唔好再刷

呢場角細要打爆平安鐘

一朝又輸返琴日贏果d 點玩呀

仲理佢？

上一場連撳嘅機會都無

撚狗喎唔係唔撚呀？

LA上晒電 下盤震緊

比支煙仔你食都得既

算啦你 出完po唔洗1日

你改改個名好過

波po既價值除左撚狗都冇其他了

咁佢唔上水冇計

有賭未為輸 我點都要追返我失去既野！！！

屌10.5s爆撚硬

啱

撐

個個去哂tg group 9up

冇見過有人話追數係追到

想入

借錢追

大把

講真LAFC球迷出街著住件波衫大大個youtube logo係個心口會唔會好尷尬

我會成為第一個

贏縮輸谷大法你未聽過? 不過我都唔記得條友叫咩名

11.5S 2水好吸引

睇下幾日之後點

12.5 11.5s 10.5s 爆就爆

要靠呢幾日d波黎搵食啦

親愛的dodo 比場必中水我 岩岩入左200

咁勇武

半6全？

好撚型喎
人地google goble brand排頭兩位
你英超big six果幾間贊助商有無人咁勁啊

冇錢賭系列 通常中

8

D c去哂邊

鹽湖城ng

想入，禾醉曖9up

global*

有無人會玩客晉

你個名

LA係咪會輸盤

贏硬

騰訊夠頭幾位啦，你著唔著?

11.5角大

波就贏硬，盤就難講

必中我allin左啦

你復出啦？

唔貪心，90％啦

有無5球?

唉$50用黎食飯算，有無手足可以派我

點知就係10%爆冷

支持

要爆始終要爆

下半場大炒得唔得

呢場同dc果場一樣

唔得得唔得，持有-1和

邊度一樣 dc比人㩒住屌

波膽 3:1 4:1

和 ok?

之前見你d飛千千聲架喎

41 42

50直屌鋒味

琴日唔係有人派左你101蚊咩

主勝仲係得1.5撚狗

想帶領大家贏錢，而家落泊了

10.5b

單邊點樣刷10幾c

200推五口系列

買1.5主勝不如買主ng

咁你買s

兩餐就無了，距離出糧仲好遙遠

出糧追數又係一條好漢啦

超人極重心，11.5s

打錯，係10.5s

下半場至少有7c

出糧->頭幾日嬴少少->心雄->一晚輸晒->挨三個禮拜麵包到下期糧

屌 完全係我既心路歷程

11.5個盤郁黎郁去

今日出糧未打算還錢住 諗住半玩份糧 睇下有冇贏錢

超人 燈唔燈 琴日加入 唔清楚

要留錢買下午果場角大

趕住還錢仲賭輸十成
還左有淨再賭心態會好好多

11.5，2水入

書包11.5大

書包同路 穩了

11.5點會開唔到 fc勁落底斬

7c

77777777

等唔到2水

客晉

屌 買唔到 一陣補

見到你個名就燥

繼續等11.5

叫齊齊贏得唔得

串乜鬼 隔咁多個鐘 派完彩先買澳假都得啦

應該等唔到11.5

有無人知點解 老鼠開平手仲要高水

入一注12.5好了

主ng水位好低

Fc 入波未

門前屌極都唔入

ok

又中

上盤

2:1

2-1

La 2:1

書包中

差1粒主

馬會岩岩調低左主入球賠率
是咪覺得會入

有機啦巴打

LA炒佢老尾臭hi

買鹽湖城+1.5

入左啦

主入多粒

係

要爆了

Cup了cup了

唉 輸撚哂

2:1 ok?

終於gel晒了

1.39倍買左主ng，而家自己俾多６毫子就夠錢加大

買哂主晉 當收息？

頭先咁樣撳屌 我阿婆都覺得大機會入啦

我了

買唔到反cup又中

馬會還我血汗錢

即場高位入手
9.5s > 10.5s？

又話14k>0 仲有錢買

你繼續吹呀

入錢囉 洗唔洗俾記錄你睇呀

22

2;2

Fc 3:1 4:1

屌2-2

fit

又會射得貢靚

2:2 on9

角細

場波係咪ON9

上盤無了

Fc食屎狗

開心咗唔夠幾分鐘

射得咁撚靚

上盤比人撚狗咁撚

上盤又輸

上盤玩撚完

呢場波真係會心臟病發

收皮了又刷

買左+1.5 gel得

馬會殺埋你地啲主勝

手腳們一齊入主ＮＧ啦

下盤 又可以吊葡萄糖

3.5 cashed

2射2中

書包真係笑死人

3:2 3:3

輸撚哂

4:2成6倍

好想買客晉

FC LA 大波始祖

11.5b,入

主能夠 是時候ng了

NBA

仲話買主晉收息

1.6主NG GOGOGO

收屍

10.5 大

b gor 都係

上盤bye

仲敢上黎？

屌你 開到4:2
我出旺角大叫我愛LA十次

仲入？
7c十一一山

又準備加時 返工睇波睇到放工

比多粒

書包係咪無敵

b gor輸輸埋埋有冇一千萬(口頭上)

爽？

成個上晝淨係賭波

信用破產

唔止啦 （口頭上

+900 萬 機員晉級

真係好爽 好睇過睇戲 仲要有錢贏

客ng

Dc果場我買14.5點解無錢收？

你就好

88888888

屌買唔到11.5 2.68

14c ft wor

LA入兩粒 對你有信心

今場幾多角

你買咩 加密

17c ft wor

-3c

11射6中2球
4射2中2球
LA可以再廢d

未派囉

屌 跟唔到殺巴10.5大
姐係準備又中

主隊會唔會贏到4:2呀 入到4球抵我輸啦

地方的Batman 需要大家既援助
24小時捐款號碼：40121236
有突既會捐俾其他慈善機構e. g. 宣明會，馬會

90分鐘14c ft
17c ft 係加完時

連補時就係

超人話細
即係呢場爆c

而家2.12

咁14.5點解無先

又貼ac....

10.5 1.93
12.5s 1.72

8c完

4c

連加時先係 補時都係14

戒賭啦 問問問 睇下馬會啲條例先

角大

10.5 2.3
11.5 2.8
B

你去馬會問la
我14.5s就收左$$$$了

你真係職乞
琴晚明明有人派比你

戒賭可以嗎？很擔心你

2.3咁高

呃人既

方便大家

真 又針 又乞
用人地啲錢做本

客ng 有無機

中先有用

無限本錢大法

有 已入手

或者可能無賭
齋乞
發達

14.5係s定b

召喚連C雅

仲未收皮咩佢

2 3

客給下力 刷下角啦
可能有意外收獲

拿 我睇親岩個D都爆
我睇岩11.5細

無晒錢留返d臉皮黎都無用

Goal 2:3

輸埋

客晉頂住

信超人有11c，比佢中返注12.5s算la

-4c

肥仔龍笑得勁開心

笑4

2:3
真係on9無極限

唔講笑了
下盤gel得未

輸埋就刷爆佢老母c啦

-6到

2:3

買和先

上盤苦主😭😭😭😭

輸緊波真係會刷c

屌買完對家即入
on9

屌你我個主ＮＧ

怕死買左客晉既 補主 點樣輸

9c

反超反超再反超

9ccccccccccccc

刷佢老母閪角啦屌你老母臭閪

？？

呢場波真係輸得抵 踢緊乜野

書包好撚7勁 燈到

輸撚死人

下盤gel一gel先

快刷角

99999999

11.5細 我睇中都爆
希望幫到大家

美帝季後賽搵食波 全下盤

又撚d買主ng既賭仔

4-2未

超人重心角大都唔識買

3c

角大喇

主晉定和好

呢幾日啲人出嘅真飛 比我我見到而且我有買對家嘅

真飛全部都針

呀唔係 5-3未

屌 入唔到11.5

次次入完波都未開返就俾角

La刷左咁多角，值得晉級

刷啦屌

我愛美職 美職愛我

宜家有

今場波唔識買
睇左成場都冇位入

停

刷到11c就會3:3，加油

刷角呀屌你老母

崎岩畀你笑一笑 買左客晉

羅湖刷兩c啦

啲人問點解美斯又係真飛
唔jer因為同路
叫左你地買客fg 3.35

今朝先有個先例，仲買細

應該加規例，20角當1球

好撚叻呀

3中龍入3球

輸半都做唔到

真飛出嚟 叫人買對面
都係唔想真飛 （部分）害人

屌你個閪
食撚屎啦

美國佬單場淘汰制都咁撚進取狂攻

信念波，la cup

佢果d係電腦飛黎
真飛要去馬會劃

你仲未柒夠？

6.5s=派錢

刷角呀唔該

收皮啦 越解釋越柒

手多 買左客其他

你岩

電腦飛

刷多三隻角 完美落幕

輸半得唔得

而家先9角，怕咩呀

無力啦仲刷

LAFC搞撚笑

睇下書包

7開 但又唔洗針
無所謂

書包d燈力真係唔可以講笑

劇本波 主ng !

個人認為 客ng可以再入手

笑4 越講越柒

10.5 大差幾個？

LAFC 勁撚到

3.45客晉頂住

假撚到

我3.3

刷角唔該

如果LAFC
Cup到我去旺角裸跑

3:3呀屌

Lm

吊打到咁輸埋

開到客其他 派1000

im

3:3，加時cup都照跑？

殺他死神同美斯一樣 話走又死番黎
係咪黎收新會員姐

捐

刷角啦LA 會收到我既祝福

宜家d 00後跌落地下仲要那番炸沙

lm

求派

刷c啦

想知咩事

LM

我都係咁

me 100就ok

我上次見咁既賠率落飛最後11C完

比3c我

Sor law

唔知點解好想LA追和再加時晉
撚鳩手足啲客晉

留名

有角有入球 簡單一個道理

屌 比書包燈一燈 10.5都有d忟水

刷c

或者打和計角多取代12碼

輸到仆街

4.5
補返主先😂

續命OK? 唔想死住 仲有好野想做，西都未屌過

快連c

唔補啦
買得小小

-2c

唔識cup 唔刷c 抵啦

咩law黎未讀過

gun 左$10

快刷角唔該

唔會開到

6/10

美職呢d劇本波。。小注買反cup先

賤種書包, 幫你地幾條飛都掃晒

會唔會輸多球

不要說笑了

刷角呀屌你老母臭閪

有個學院叫shaw
聽d師兄話讀音係sor

嘩屌又要笑定先
如果唔係d腸呀胃呀笑哂出黎

補時1c

不了

又針角

針左9000

想哭了

想反杯既朋友一齊叫角先
有角有入球

角都無 識唔識踢波

買左咩

算啦 波po都變晒

快刷

9.5goal

防衛都晉級

書包又燈C

書包你仆街食屎死啦屌你老母祝你早日破產

-2c都唔比埋

講個笑話俾大家聽

LAFC

夠膽就停屍到完場

-1c

10.5 11.5 12.5s gogogo

唔刷角係咩概念

我呢d高汁會然都屌就知

點死, 條畜牲飛都唔敢貼,10 雞仔注, 純燈死人

同你集氣

我得番$50了，食飯都成問題

美職補時有c率有50幾%

3:3

屌 但係書包買左 5.5b

又冰角 on9 出局啦

舞去角球旗啦 唔係要教呀嘛

La係咁撚樣架啦
年中比佢迫害唔小啦

仲以為佢會刷

書包對家=羊

補5分鐘應該ok

手持12.5s 10.5b

廢物刷角啊

5.5大波
11.5角大
全中

10

-2

9.5B 10.5B

40121236

11,12c ft is okay

連c雅

求 3:3

-1 c

廢物俾多兩角啊 唔屌唔得

派我

下盤gel 得未

客晉快！

收到

唔好俾書包得戚！

10c

比多2c黎

有無咁撚多乞衣，個個上黎乞尖嘴賣笑班廢老廢中唔洗撈啦

主埸輸俾隊終極垃圾作客蟲

俾多c

因為好多手足都勁針

上場肯刷C紅左都照贏佢就知

講個笑話 FC洛杉磯

你未試過輸到仆街唔明架啦

買左12.5S 頂撚住

12.5點輸

書包La盤, 5.5 球大, 10.5 角大
佢買波買到咁, 唔死都無用

低水讓球半

俾返個位銀河啦

3:3 劇本

連c ok？

勁中

。。。

客晉4.7倍

補7分鐘

輸到仆街會唔會係自己控制得唔好，注碼大小跟返自己能力啦小賭怡情

高水受讓

書包手術完有三成命中，10.5b啦就

7分鐘慢慢刷

DC船再加LA船

馬會贏翻晒

咁樣送錢比人？人

10c ft?

補7分鐘咁輸

7分鐘比2角黎

比2c ok?

成班lm比佢撚狗

痴撚線+7
乜都爆啦

超高水受讓 深盤 尋晚到依家未開到過一場

仲有7分鐘 1分鐘一隻角都17c

+7都入唔到
LA就算鳩數啦

快撚d 11c

買左10.5B 12.5S

絕殺 3:3

補7咁on9

明造比佢

1分鐘起碼兩隻啦

ching求派，想做返人食餐飽飯

有無手足入30倍主勝

lm支持

想收錢停c

見到好多cd rom

有冇停到7分鐘咁多

快撚d俾多c啦

補時至少一c放心

ccccccc

3連角準備

ccccc

cccc

笑撚死 開季食威食勢
而家..

補7分鐘？
係咪痴線

兩隻角 真係輕鬆 連刷就有啦

3-3未

同早場追DC一樣